澳洲,加拿大人口已飽和, 唔能吸納再多人口?

英國就話細人多

澳紐加人口總數都少過英國,
澳洲加拿大資源養活一億人都得

AU NZ 都要大量人口

資源分配問題啦
越多人分咪越多爭執

無話唔養得 但點解要養

你都on99...加拿大國土全世界第二大..人口先係中國既1/40 , 飽和....

香港都未飽和啦

飽和就唔會有咁多偏遠省想要移民啦
係D人聚居係某幾個大省 搞到好似好飽和咁者

澳洲人口密度全球排尾幾

啱啱check翻原來澳加都係 但係加拿大應該北邊好多地方都唔住得人

如果加拿大，澳洲叫飽和
亞洲國家全部都叫滿瀉

加拿大北邊好多地方太凍唔係好住得人

澳洲人口有排都未飽和，只係三大城飽和，我唔計中間沙漠唔住得人，就係沿海地方都大把地方，本新澳洲出個新移民政策就係鼓勵d人住遠d

俄羅斯

成個北部都係北極圈

地大唔代表一切